msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-30 17:47+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ./sidead.py:36
msgid "AD Image"
msgstr "廣告圖檔"

#: ./profiles/default/types/prome.content.sidead.xml
msgid "AD at sidebar"
msgstr "側邊的廣告"

#: ./headerandfooter.py:28
msgid "About us url"
msgstr "關於博明 連結網址"

#: ./slide.py:46
msgid "Below slide text line 1"
msgstr "Slide下方的第一行文字"

#: ./slide.py:52
msgid "Below slide text line 2"
msgstr "Slide下方的第二行文字"

#: ./slide.py:57
msgid "Button Url"
msgstr "按鍵連結"

#: ./slide.py:58
msgid "Button Url, must include http://"
msgstr "按鍵連結，必需包含http://"

#: ./slide.py:47
msgid "Can use \"em\" tag, to highlight inside text"
msgstr "可以使用em tag,在em tag內的文字將會高亮度"

#: ./classintro.py:36
msgid "Class 1 image"
msgstr "課程1圖檔"

#: ./classintro.py:42
msgid "Class 1 title"
msgstr "課程1標題"

#: ./classintro.py:47
msgid "Class 2 image"
msgstr "課程2圖檔"

#: ./classintro.py:53
msgid "Class 2 title"
msgstr "課程2標題"

#: ./classintro.py:58
msgid "Class 3 image"
msgstr "課程3圖檔"

#: ./classintro.py:64
msgid "Class 3 title"
msgstr "課程3標題"

#: ./classintro.py:31
msgid "Class intro description"
msgstr "課程介紹文字描述"

#: ./classintro.py:26
msgid "Class intro title"
msgstr "課程介紹標題"

#: ./profiles/default/types/prome.content.classintro.xml
msgid "Class introduction content type"
msgstr "課程介紹頁面"

#: ./profiles/default/types/prome.content.classintro.xml
msgid "ClassIntro"
msgstr "課程介紹"

#: ./profiles/default/types/prome.content.headerandfooter.xml
msgid "HeaderAndFooter"
msgstr "頁首及頁腳"

#: ./classintro.py:94
msgid "Image height must be 145px"
msgstr "圖片高度必須是145px"

#: ./classintro.py:92
msgid "Image width must be 145px"
msgstr "圖片寬度必須是145px"

#: ./classintro.py:81
msgid "Input per line one url, and must be mapping to newClass field."
msgstr "輸入每行一個連結網址，並且必須對應到新課程的欄位"

#: ./slide.py:63
msgid "Learn more Url"
msgstr "了解更多的連結網址"

#: ./slide.py:64
msgid "Learn more Url, must include http://"
msgstr "了解更多的連結網址，必須包含hppt://"

#: ./classintro.py:80
msgid "New class URL"
msgstr "新課程連結網址"

#: ./profiles/default/types/prome.content.normalpage.xml
msgid "NormalPage"
msgstr "普通頁面(適用關鍵)"

#: ./headerandfooter.py:40
msgid "Page footer, block 1"
msgstr "頁腳區塊1"

#: ./headerandfooter.py:41
msgid "Page footer, block 1, must be html format"
msgstr "頁腳區塊 1 文字"

#: ./headerandfooter.py:46
msgid "Page footer, block 2"
msgstr "頁腳區塊 2"

#: ./headerandfooter.py:47
msgid "Page footer, block 2, must be html format"
msgstr "頁腳區塊 2 文字"

#: ./headerandfooter.py:52
msgid "Page footer, block 3"
msgstr "頁腳區塊 3"

#: ./headerandfooter.py:53
msgid "Page footer, block 3, must be html format"
msgstr "頁腳區塊 3 文字"

#: ./headerandfooter.py:58
msgid "Page footer, block 4"
msgstr "頁腳區塊 4"

#: ./headerandfooter.py:59
msgid "Page footer, block 4, must be html format"
msgstr "頁腳區塊 4 文字"

#: ./profiles/default/types/prome.content.headerandfooter.xml
msgid "Page header and footer information setup"
msgstr "頁首及頁腳訊息設定"

#: ./headerandfooter.py:35
msgid "Page header, TEL Number"
msgstr "頁首 電話"

#: ./headerandfooter.py:29
msgid "Page header, about us, link url, must include http://"
msgstr "頁首 關於博明 連結網址，必需包含http://"

#: ./classintro.py:37
msgid "Select class image, the image size must be width:height as 145:145"
msgstr "選擇課程圖檔，圖檔尺寸必須為 145 X 145px"

#: ./classintro.py:70
msgid "Select new class image, the image size must be width:height as 338:338"
msgstr "選擇新課程圖檔，圖檔尺寸必須為 338 X 338px"

#: ./slide.py:30
msgid "Select slide image, the image size must be width:height as 1140:430"
msgstr "選擇Slide圖檔，圖檔尺寸寬:高須為1140:430"

#: ./sidead.py:29
msgid "Show at home page"
msgstr "顯示在首頁"

#: ./profiles/default/types/prome.content.sidead.xml
msgid "SideAd"
msgstr "側邊廣告"

#: ./profiles/default/types/prome.content.slide.xml
msgid "Slide"
msgstr "Slider"

#: ./profiles/default/types/prome.content.slide.xml
msgid "Slide Show for Home Page"
msgstr "Slide會顯示在首頁"

#: ./slide.py:29
msgid "Slide show images"
msgstr "Slide圖片"

#: ./slide.py:40
msgid "Slides Url link"
msgstr "Slide連結設定"

#: ./slide.py:41
msgid "Slides url link setting, one line, one url, must be one to one."
msgstr "Slide連結設定，一行一個網址，數量及順序需對應Slide圖片"

#: ./profiles/default/types/prome.content.specialview.xml
msgid "SpecialView"
msgstr "特別顯示頁面"

#: ./profiles/default/types/prome.content.youtubevideo.xml
msgid "Youtube Video iframe tag"
msgstr "Youtube影片分享程式碼"

#: ./youtubevideo.py:29
msgid "Youtube iframe tag"
msgstr "Youtube影片程式碼"

#: ./youtubevideo.py:30
msgid "Youtube video share, iframe tag"
msgstr "Youtube影片分享程式碼"

#: ./profiles/default/types/prome.content.youtubevideo.xml
msgid "YoutubeVideo"
msgstr "Youtube影片"

#: ./normalpage.py:26
msgid "detail text"
msgstr "詳細內容"

#: ./sidead.py:30
msgid "if not checked, this ad will not show at home page, but will show at other pages"
msgstr "打勾，這個廣告將會顯示在首頁及內頁，若沒打勾，則只會顯示在內頁"

#: ./sidead.py:42
msgid "input ad url, include http://"
msgstr "輸入廣告的連結網址，必須包含http://"

#: ./classintro.py:69
msgid "new class images"
msgstr "新課程圖檔"

#: ./profiles/default/types/prome.content.normalpage.xml
msgid "normal page document"
msgstr "普通頁面(同時適用於關鍵)"

#: ./profiles/default/types/prome.content.normalpage.xml
msgid "normal view"
msgstr "無側邊欄"

#: ./sidead.py:41
msgid "side AD Url"
msgstr "側邊廣告連結網址"

#: ./sidead.py:35
msgid "side AD image"
msgstr "側邊廣告圖檔"

#: ./profiles/default/types/prome.content.specialview.xml
msgid "special views for prome content type"
msgstr "特殊顯示頁面"

#: ./headerandfooter.py:34
msgid "tel number"
msgstr "電話號碼"

